hi 淡友 （167）

唔好意思開早咗

hi 淡友 188

係遲呀 屌你個閪

我無閪喎師兄

洗唔洗咁撚快

jm9驚聽日打靶開唔切

各位，唔好意思

聽日數錢

一到287就回頭

聽日似挾多野，小心啦

不能回頭 多年前早明言不能回頭

臨開市前9UP下

上唔上到29100

無話無可能既，唔估頂

唉屌今曰高追牛倒蝕幾格

無野既

尾市急跌

點解近排好似唔見咗彭巴咁

十點去左訓覺

我近排打完機先訓，尋晚成點鐘先訓咋

你呢啲先叫年輕人呀嘛
我十點就眼訓啦

你先係年輕人呀
我平時食飽就眼訓

係連登，我只係姨姨

你係我女神

今日既估大細時間又要開始啦

女神⋯⋯⋯⋯經

跌呀

美匯升咁多

淡友又然

LM

金管局今次要幾多億做野?

點解仲未加息

岩岩新按已經加左
舊按Ｏ個Ｄ９月就會跟

加息係咪存定期會多左錢呀

係借錢貴左

人地9月已經再加

咁無借銀行錢咪無事囉

仲有太多外匯儲備 佢地未驚過

Ok
下星期先熊一

企業會借 同埋香港應該跟住美國加息 usdx升得咁多

288上呀

275上呀

睇銀行開咩合約囉

你想我入邊隻熊 你講

我供剩球幾者
好快會ko左佢

繼續低位入牛, 高位入熊

你一年收到幾多股息

yes
上年轉左按 , 下年過左罰息期PP佢

我ML 戶口每個月收番2.15% 息

57173

成撚日叫牛三，唔chok走班戇鳩仔點升

依隻今日死得啦

今日有冇新牛熊?

好似話有283 新牛

正啊, 又係一開市半個鐘就啪

free fall drop to 0

呢隻12000, 未必有咁多人買

qq 379

好少買10000以外比率嘅牛熊, 極限嘅話好似唔抵買?

Happy Friday

All green

所以唔會買
遠牛都可以用本多終勝呢個方法

唔好喇
今日熊一喇好冇

拍味濃

牛軍又勝, 至少升200點

應該一開 跌30-60 左右

你唔係空倉咩

All green , drop ? Don’t be stupid

今日主題：回氣再上

唔係阿
臨收市改邪歸正
回歸熊家軍

Qq 好波

最近果兩隻牛

57611 / 57681

大家好high 夾高500好唔好

大家覺唔覺得依家QQ升緊業績?
過左就應該跌?

唔好

YES, 大戶就嚟散貨, 玩埋今日好啦

sing joy
淡淡末日

今日係升呀
啲熊仔升

大家都好high

清,最好還是你

哎呀
都係低調啲
講完即刻跌啦

全綠
收得皮

搵定隻Q熊先

SHIT, 勁假回晒
恒指應該得返幾十點升幅

788跌

無事啦
又升番

你見唔見到我塊面好黑

57611自己爆上30格
早知琴日入左佢過夜

白清同KST清琴日教我
要對自己有信心啲

但通常我越有信心嗰啲死得越慘烈

夾爆你條撚樣

清,你唔好而家呢個關頭講呢啲好冇

期

呢排除咗QQ , 仲有邊隻大野就嚟出業績

笑死我

跌!

潤電
屌米

唔好笑喇清

跌 由琴日信念到而家

牛軍太high, 連指又中, 跌

+7

7點

嘩 高開 牛軍又贏

好明顯成班熊軍嚟

一朝咁多人鳩叫跌
隨時升返
連指幾撚準至得㗎

大升！7點

仆你個乖似爆上

爆升7點 牛軍大喜

竟然有7點 牛軍又贏

嘩, 七支大棍

連指真係唔撚信得過

今日高收 信我

睇埋上證點開...

你個名

引熊

重點係你買咩?

應該插少少再爆上 完了

今日牛定熊過兩日夜?

我買一手打救你

我隻塔塔今日出

又要準備 DL 入貨, DH 出貨

嬌

上證-2.98

吉過兩日夜

好快又會扯上

57293

睇下收唔收復2800

極危險

未殺288熊點回

星期五唔方大波

走put先

qq 上380呀

接put

yeah,33放到

仆佢個街，4手熊佢同我分4次放
賺埋都唔夠比手續費

準備爆升啦

屌你玩燈制？？？

唔殺288 點跌

chok啊chok

今日殺🐻

連燈仔燈到呢

睇黎今日都係妹下妹下

[url] 57176[/url]

食下花生算

等機會

好彩連指高 走到熊

700單天保至尊

牛熊一齊升係咩玩法

未上287都唔驚佢回

有十三萬cash 打算all in哂 5仔收息 大家點睇

打和 Super

比super更super

上證話咁快上2800

一齊贏

咁都有得升 當你班牛軍好野

2800！

本身升200點
已經畀連燈仔燈到得返7點

完全摸唔透

又撚

搵位溝熊

好恐怖 等爆邊

700 好有力

Q熊？

睇下邊邊真係有一棍，今日就向果邊扯

唔玩住

上個月個月供棍弱到

QQ唔多掂咁喎... 引熊？

1478好撚正

月供棍未出

多謝大佬方向

高盛唔開價...

至少同我升300 殺晒d重熊 如果唔係做淡都做得唔安落

呀爺同港女都好硬

66 3年新低是23-25

咩黎

紫巴已正式納入連登指數之一

頂 渣打個垃圾ser

23847

紫巴牛左？

紫巴睇好即係開始調頭

呢隻1係大升，1係伏爆

QQ開市再+0.2都死
一開直插 升到baba聲

上證未企得穩2800

多謝白清

向下

入左乜？

熊軍已戰勝歸來

我0.02 掛到0.04幾先收到貨

未戰勝 我地要屠城

仲坐緊十格

勁

QQ

好爽

係咪儲氣準備爆上

典型燈掣日爆邊日

不要再說了
坐80格放左
冇左2皮

已入牛 不解釋

坐80格...好野好野...

爺閪扯緊
港女唔係唔跟下話

痴線佬

到熊軍high

屌睇錯

80格

不過輸2皮 總好過打靶

輸左好多日 日日一轉邊先入

唔升點沽

引熊?

每日都係劇本都係一樣

QQ跌唔落，買下牛先

而家入牛 止蝕set今日低位低一格 抵屌啦

29000先翻黎 你班友咁有排挾

57194，到今日都仲未打巴
仲要返返上0.03

我都係

Q牛貴到

8格

信師父睇289先

掃佢老味

唔好買呢隻 食價食到仆街

反彈浪開熊 小心夾撚死

重牛了 劍指2幻9

貼倉

回緊啦好友

1:12000

期指打曬交

極限不死大戶熊

不能回頭....我是牛....我是牛........

大戶傾緊數

今日288熊會死？

好消息出貨

係咪288死左就可以跌啦??

咁我都係等埋290先

劍指32000!!!

劍指3幻2

778 是咪買入時機
收息用

近熊過都有7格執
撚狗市真係估你唔到

咁不如今日殺去28100
等大家估唔到方向

太早開啦

劍指二幻八

睇今日最少上288 最多上290之後落返289收市 下星期繼續夾上300 之後直插

你又太大諗頭

屌又引淡

點睇架

上到300就牛市啦

唉最怕d人越覺得290就越挾越高

唔等班散戶以為牛市 大戶點樣出貨啊

留意換股比率
e.g.
57714 1:10000
57713 1:12000

今日再次屠🐻

我們一起學牛叫 一起吽吽 吽吽吽

依啲撚狗市真係10手都輸死你

俾佢琴日引左1獲重傷唔撚再熊，低位走左d熊入翻d牛

左牛右熊。。

大戶要由而家個位推上28800都唔易，見佢妹下妹下就知

回左好多

大戶郁手
28100

一大棍

夾撚死

轉埋燈

上證又碌返落去了, 牛軍太high, 自尋死路

比率愈高愈跳得快？

阿爺回軟, 跌啦跌啦

越慢..

港女升完
落281

今日頭半個鐘左牛右熊 執幾格好危險

交叉唔識玩咪落場呀，睇定啲先

今日唔會穿到啦我諗

買左Q牛先跌，好燈呀我

睇佢個死樣應該喺286度妹一日架啦

回咁少
唔易玩似撚狗
兩邊蟹

執得好過引喎

識汁格快手嘅可以

咁貴都追

我都有玩Plus500 ,你都玩好大下。

大棍落

過夜熊贏錢果啲記得多謝師傅，同埋做吓善事援助吓弱少女女啦

一調頭就走 渣打又係咁死ser 嚇死

ok

一日未追到本,一日都幫唔到人
其實我好有善心

銀魚BB帶我飛呀

5格5格咁執

今日啲大手沽好多， 繼續

轉間好啲架啦 執格仔睇小陣都唔得喎

熊軍熊兵

上面位買左牛既巴打貼完倉即刻調頭

700愈跌愈有

熊B, 接濟下我啦

上證咁樣好難玩

星期五撚狗係咪已經變左慣性

淨係幫U18既少女咖渣

俾佢撚死

係咁試2800

首先
我要追到本

咩係U18

俾佢吹脹

等爆邊

18歲卜卜趣

d signal好亂
頭先手多中左一下伏

多謝師傅，大師兄提點

入左隻287熊仔 坐完十格又升番十格
心水少啲都死
賺幾格走人算

我都脆, 不過係骨頭脆

岩岩期上翻285諗住有支持又俾呀爺撚

好悶

骨頭脆就岩，啪啪聲

一朝早就重傷

劍指28000

真係扑中左 雖然無過夜但我都幾開心下

個下 中伏

分鐘圖出頭肩頂

到底引淡定真跌

多謝大師兄
唔係就斬撚曬D蟹熊

阿爺都頂唔順
轉埋燈

又一棍

其實朝早都仲頂到下 過夜比佢嚇死左

SICK LEAVE, 冇番工既路過

呀婆都識玩

星期五不過夜撚狗是常識吧?

都叫升過幾十點 2邊都贏 super啦

尋日明明知道要熊 然後見到夜期即刻信心動搖
放工番去計數 真係熊嫁
然後朝早信心番哂黎

自問解讀唔到師傅嘅提示 好彩有白巴

d 大戶明明睇到道指要回都硬托 真係比佢震親

qq完全跌唔落... 反手買牛

真跌啦，range頂290變287

唔似跌，似星期五成日都無方向

今日無100%把握 唔會入熊/牛

阿爺仲未上返2800喎

上證又想轉燈 玩死人

好撚驚似前日 跌完第日亮劍

係。
隨時大彈

新Q牛出先叫我OK

又chok chok 車

叫埋我

原來圖太郎走左熊 佢真係好黑

看來上午劇本不free fall

佢玩好細姐屌

垃圾都咁多人幻奶袋

--> 真材實料！super strength financial insights - good stuff!!!

同你比點同 我地全部都細

佢咁燈, 玩大既話實破產

佢班fans好難講

又做番牛軍副司令

差唔多入得牛了

市場巴一樣睇法

屌我無止蝕姐
唔係唔洗成手野

而家好撚煩呀我

291蟹熊太多
要儲275牛以防佢爆上

跟住又要298汁熊格

完全冇睇過圖太郎D文

玩得咁複雜

殺埋288熊先再入熊仔

過夜??

今日又左一巴右一巴唉

港女好似又唔跟阿爺

止蝕止賺係美德
學極都迫唔到自己
過左今次一定要改

Same
成日都博佢到底

爺西轉左燈

點唔對路?

呢個美德難學到不得了

今日收手冷靜下
信咗引熊冇放牛倒蝕
心急追熊又大大力夾

國家隊真係好煩

如果今日返去28100 仲有300點水位

好彩今朝好忙姐
差D係 -100點先黎開熊
我發覺得捉DAY LOW都幾準

跟！All in!

紫巴渣淡倉?

公喜~~~

應該又妹到收市

出左黎咩 國家隊出唔止夾咁少wo

未到DL

不過今日成交唔細

業績前唔知會唔會再爆上呢？

睇成交應該係老散追貨 大陸d 散戶就係咁癲

引牛

撚狗

係喔, 仲有下午

同你調轉, -100開左牛, SORRY

掃上去

我唔買, 都唔會牛

成日想轉勢個陣 大戶都禁返佢落去 今日睇個樣都好難升

撚狗市 唔好入住呀
可以上去289又可以落番去279

牛奶清今日咩位會覺得買牛?咩位會覺得買熊?
比我參巧下

除非上證發大癲, 咁就點都撳唔到, 但而家上證都企唔穩2800

人奶師兄

整固中, QQ 領跌 :<

今日好忙呀, 未得閒睇圖
一陣FEEL到話你知

個個都睇好

上證今日都冇咩力 今日應該都係磨

今日易跌難升

Qq 肯跌返落去去

大佬，上又得，落又得

明白

布點睇牛？

個個都波浪人咩屌

又唔爆邊撚狗
波幅咁細

一齊put爆佢

等你
你意見很重要

11點大戶開始做野

個個等QQ jump 噃

我係大戶就殺返去28100-28200
等你地無方向

大戶紫巴

同你一樣

有方向了 多謝大佬

多謝明燈指示

多謝大佬

我認真睇圖好準架

等你教學

跌多左

上證又轉燈喇

中國山水畫真係國寶級

認真。老美琴晚終於回
爺西又唔升
不如做個順水推舟，落返28100
等散戶入與唔入之間

有冇持有任何熊證先

等位入牛反彈算

係咪熊得啦
又-105啦

利益串報：本人持有沽小型恆生指數 x1

點解個市仲唔升

-15果陣唔熊
-105先嚟問

跌啊

暴力救市

-15都唔覺跌啦

呀爺跌得兩點
小心撚狗

負 -4格

反手牛啦

想放哂啲牛

屌反左少少牛又跌

qq DL 369?

又可開熊仔了
個市完全無力

琴日0.01先爽

假跌完, 就真跌啦

qq血肉城牆369

坐穩，一大棍直落28100

不死熊

一大棍！

CLS,點解你可以咁準

呢次我信

扣好安全帶, 高空墜落

牛奶睇跌?

冇力升 跌

個個睇跌就唔跌嫁啦

我一直都睇跌架, 唔似得你地左右搖擺

DL已出

呢個熊市應該有排行

岩呀 大市係大眾既對家

Why熊市？我都係覺得未牛完

HO!
GUN

快啲跌呀（鳩叫）

應該妹到3點先知升定跌

牛三即將來臨

qq dl 已出，入牛

跌得都算盡喇

真膠定假膠

尋日0.01 食左一轉啦 跟住今日再入再溝

牛爆佢 !!!!

有格好食
撚狗
睇住引熊
一野飛天

你專玩極限

快買牛喇 !!!!!!!!!!!

引牛 墜機

牛三

轉勢了

你走晒未，熊師傅

熊得，大家識做啦

無加密姐係牛

牛三左五日喇, 今日熊一

GUN !!!!!!!!!!!!

走晒喇
淆得濟,賺左2格走

66準備穿40

oh fuck no

QQ一棍落1蚊

我好鍾意玩qq
好刺激
同莊家睇下邊個仆街先

隻 21489 發發

無得put對沖

原來有架

頭先個下真心chok

開始諗定
今個星期阿爺會唔會出招

我好肯定係跌

28500已成鐵頂，準備free fall

今日預都係90B-95B 成交

會唔會大deep V

貴到閪咁

尋日已經提左喇 XDDD

OK GUN

而家都400
呢排都隱定900

有call put
但平時邊有人玩

千幾 唔係好貴姐
正股都2皮啦

跌完咪又升番

財演睇好

FALL 到275 ?

我睇佢跌8分鐘
之後嘅就唔知啦

最後個升浪唔夠前3個直喎
姐係未升夠

今次g持奈妹啦

睇下半場喇

畫D魚黎睇下

一出陽燭就可以睇佢升 10分鐘

今朝已經熊緊, 288

左熊右牛 對沖 早放咗隻熊

250天線都未掂到 我對大戶好失望

咁快400億成交

期指又定咗格

你座屎塔好勁，依家1.29

食完飯直上好嗎

要出2枝陽燭

上證唔郁 = 港股唔郁

上過1.3
今晚要努力啲畫圖先得

可唔可以晏d先上 想放飯 唔想入貨

恆生上證期貨

可以睇升10分鐘

啲熊坐完格 贏小小 放唔放轉觀望玩家好

上證etf

支持奈奈做連登圖表大師

個人意見: 反

NO 頭1個鐘215億 之後妹

上定落真係無人知
任你舞

香港跟大陸提早放飯喇不如

好奇問下
熊左的人驚唔驚阿爺突然爆穿2800

個市跌就仆街 我等緊佢回先入，我幾睇好將來5g

圖太奶

我而家怕阿爺突然爆穿2700

股災嚟緊等收錢

大戶聽我講 冰實住佢 放飯先 今日未食過野

咪係 大家早半個鐘食

頭先咪穿過2800

要驚不如驚2691 一穿就買返100點上來

個個位驚d喎

就爆?

不嬲隨時放飯

我飲得杯水
呢排唔食早餐
晚飯盡量唔食飯

點解 輸到無錢開飯

2691仲有成百點

做乜咁傷身

我學緊畫圖睇分鐘大法

2691 暫時年內低位 一穿就托 個d位熊
咪琴日咁夾撚死左

2800 ok la

短線頂位2917

qq

減肥
食多多唔運動會肥

要減磅晚上一定要食野, 唔食飯就ok

短線頂位2817 20天線

想知大師用咩工具畫圖

係 朝早好難揾二手飯

小畫家

係呀晚飯食野唔食飯(盡量)

小畫家
手機用美圖瘦瘦
IPAD就用另一個APP, 但唔記得叫咩名

好噁心
大家樂應該好多

啲財演都係見升睇升...見跌睇跌

或者老麥垃圾桶應該好多薯條

呀爺抖緊條港女靜雞雞慢慢上

邊有人會食淨薯條架

唔該大師，我都學下畫圖先

佢指明要二手
應該無人會留低個包你食

我琴日試過都準
而家都睇緊準唔準
一陣俾圖你睇下

牛啦

好

引完熊仔出黎

支持

想入Q牛，有咩number?

已經分唔到邊個講真話

而家真係唔識分

牛軍總司令到

恩巴睇左新一集S;G0未
嘟嘟嚕

未呀
17?

而家睇
等開飯

想問下day trade 大家MACD 線睇幾分鐘多？

咪就係

朝早有2次見到牛signal入左牛 之後蝕幾格

到左好耐

點解你日日問

阿爺早半個鐘食飯 果半個鐘跌左就真

露璐你入咩？定仲花生緊？

好想追熊

你又牛又熊唔計

幾格咁少

但似乎入熊穩陣

100點區間！

即係夠鐘入牛

其實得返咁少集, 點搏返去SG 23集
呢套期待都幾大, 唔好好似darling咁

睇呀爺
呀爺唔扯旗
港女無得升
不過而家得20點加減波幅
無咩方向
平時
+-50點

個市咁淡
一陣再市又黎棍落

矛盾中

跌左百幾先黎入熊

9點54 同 10點51 睇3分鐘圖 完全中伏

darling 都ok 呀
我反而無心機睇果套咩潛行高達

唔好劇透
睇緊

牛多過熊呀

星期一先再入都ok既，炒格仔囉

好易搏到, 得返好少野要講嫁咋

洗腦幕後BOSS / 點發現可以呃到世界線既方法

一陣跌300

一開市入左Q牛
應否放

you諗you，坐過夜2日搏唔搏？

我走咗兩轉熊啦

成朝忙到咩咁 好彩隻熊生性 幾時食好

巴打睇1分鐘定3分鐘炒

3分，同埋睇trend
但我好廢, 呢到大把高手

想博佢下星期公佈業績升返
但係又淆

佢成朝唔郁 想買熊黎平衡返又唔得

我中曬伏
平時1分鐘見回兩支/1支大就走
今日試下睇埋3/5分鐘試坐耐啲
咁就奶野

尋日上ifc位巴打你還好嗎

博業績真係小心啲, 錯邊就靶得

D勁人個個都睇1分鐘架
所以我而家都唔睇3分鐘啦

我都走左兩轉熊，食6-8格就放

所以我咪屎lor

想儲個首期都咁難

無事啦 請左sick leave

上次我隻qq熊呀
午市前, 我認真睇下圖
睇1分鐘睇到升
3分鐘就睇到跌
我信左3分鐘

700既牛熊好難對沖，個價人為推上去
我唔識對沖

好幾次都係業績前拉返高
即係呢兩日 之後業績前一兩日就開始跌
所以呢幾日個風險都大
任佢演譯

仲唔追應該冇機會
好快再穿28000

你好叻呀

本身諗住今朝370果陣入熊 等佢慢慢係369-370度郁
賺差價 點知就開始跌去368

唔知點解
我覺得你呢句係假嘅

知道 會小心留意住 可能蝕住走就算 未必過夜

好難玩個喎賺個幾格，1爆錯就坐

見到15分鐘30分鐘60分鐘都係跌

我嗰陣有同sudo講
睇bb升 睇1分鐘升
睇3，5分鐘跌
而家我主力睇1分鐘算

已經坐緊

美期一大棍！

嘩外圍全紅
咩料

牛3已完

入咩好

熊啦

自己渣主意啦

唔好跌呀

人仔就黎又去番最低位

唔知咩未2邊買啦

咩位係最低位

蟹牛蟹熊
正

左熊右牛

唔知買咩就俾晒D錢我啦

蟹哂2邊

午市成交急增

無得贏喎，你坐穩啦個塔

你買咩

港紙對人仔 0.8710 係今年最低
而家0.8706

美金對人仔 0.8444 係今年最低
而家 6.8386

加減買守住D蟹熊

即係

祈求天父做10分鐘好人

你蟹咩呀

我熊蟹緊，牛贏緊

未蟹
但下午一開市就知我會唔會蟹

有無熊推介

股災

我293熊黎點推介你

加注了

我5年前買人仔, 叫咩位

入牛搏反彈了！

山頂位

69570 298熊
5格5格咁汁

Ray 巴
買兩邊？

靈位

個個都左牛右熊

真係人都癲

係咪人仔高位

琴日中伏局住2邊對沖 邊邊有勢就加重個邊再抽翻走保持牛熊世界既平衡

對沖呀嘛

我無呀

局住呀正恩 我都想淨係做死1樣

放晒佢吧喇

今朝貼摩牛倉果位巴

你去call g la
hows sp gathering

琴晚啦喎，講緊把撚咩

唔放呀
留返黎買淘寶

成日未食就貼倉點搞

wheres 波波相

你翻黎啦

咁快啲買晒佢
唔係就蝕了

都叫咗你唔洗驣 啦，咪又隊返落嚟

係都你先啦DLLM

你咁想我跳, 我一陣跳

我仲未斬牛
驚佢無啦啦

SL就訓下啦

keep住先，有大浪就好走埋佢

大彈未

你應該無事啦

一返離就一大棍

番左公司啦, SL 半日算啦。
SP 被強制平倉, 輸晒啦。熊仔又就打把。

彈未

番工就咪炒啦

開市繼續妹...

我D 熊咪未打把囉, 不過..... D SP 輸好多姐

下次記著，留番一注錢救倉啦！
你次次咁俾個john洗一洗你咪次次67

點會冇事....

留左啦,點知夾咁多....

呢獲你根本就睇撚錯邊，佢幫你平撚咗都係好事嚟，下次熊市咪撚搞大藍籌啦！

宜家D 年青人......真係, 廢老MODE

佢唔係熊咩？

反彈力度略差 未見dl

淡友入貨未?

sp呀，做庄唔夠錢!

QQ一棍

等到2025，人仔就升番架啦

QQ唔好再跌啦 我走左啦

太高深，玩唔店

可唔可以去後樓梯揾你

呢D 野....... 黑就係黑..... 結果論冇意思.....
本身一早就係人都知MTR 有意外, 唔係第一日既事...

想比晴巴un

淡友同好友都難做
做牆頭草好過

free fall

越跌越有

真係難玩

今日個底睇幾多好?

咪撚玩啦，成日覺得自己黑，點玩落去呀！
出去出出火先啦！

冇底

QQ唔好再跌 我好傷心

再黎-700？

講真琴日我地傾計 都話feel到有燶味啦
我都話我清晒牛倉 唔反手熊都清 就算可能爆升都清

284大戰埋先知結果

人踩人

又行返落去

put緊27，指數唔理住對沖先

花生倉下先

我睇個個市係行三角形

白巴, 帶路啦

好少姐.... 你誇到呢

賣咗再買

香港咁撚多鳳樓，唔係要我教你搵呀

美匯升得咁急...

期就穿283

700今日跌夠十蚊我先滿意

我呢D 毒L + GAY味= 點會去過....

帶路啦, 可能性交轉運呢

上證彈未
恆指彈未?

阿婆又然

巴打 出黎飲酒未

說好了嘅月供棍呢

好彩一早走Q牛 又返$360

阿爺兜返上少少 港股都跟唔到

昨日飲左好多, 幾時飲, 一齊去中環飲

月供棍落

朝早咪升左幾十點囉

美期扯佢落去...

你睇埋美期先啦 跌多左成倍30 變60

呢round我既

就黎穿284

QQ 呢排好cls 應該要炒佢唔炒市 簡錯

【大師午間教路】港股反彈未完！
08月10日(五) 12:33

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，大市連升4日後略作回調，但升勢應未結束，中短期繼續反覆向上，恒指在28,400點至28,500點仍可博指數做好，料大市29,200點至29,600點則遇大阻力。

大師重申，中銀香港(02388)、內險股值博率仍高，騰訊(00700)則望上380元，距離現價仍有十幾蚊值博空間。

師父個區間寬到咁284-296

284已穿

呢D 大台先有既劇情, 現實冇架

等陣就穿284

穿左啦

穿左喇

阿爺都頂唔順
落落落
開熊

張圖咁撚正

穿咗28400

無底了

大大棍

計收市 收市穿先有事發生
要去到282反彈浪上升軌底先有支持 穿埋282我覺得個浪已完

Btw斬左倉未先

所以284先係區間頂

極限熊今朝3x走左 入唔番

屌呀 豬十格

大戶其實未挾夠 但外圍調頭

大師俾哂指示

牛已走，豬5 格

57173琴日買。。當炒格。。今日升到。。

好撚嬲呀，三舊都嚟緊

吕巴

今朝走左隻熊又一倍

朝早QQ輸個D追返

qq真係去到365

57173 叻仔

調乜鬼頭 琴日都有講美股雙頂 一係好消息強到無啦啦吉穿
一係點都要回少少抖氣
但美股仲係牛3 因為佢真係突破左個下降軌好多

斬左-> 強制果隻

屌
唉

有... 好簡單咁講左幾隻字... 熊得

今朝走熊表示dump春

我早左好撚多走

佢話快D入, 好快過埋28000

QQ又帶領大市

平哂，牛得

幾時食好呀

啱啱入完confirm就升走左
得個睇字

熊得

你個名.....

抖下先啦咁，好似我咁停手先

豬600變+600

真係人踩人 個個星期五走鬼

布神 依家唔會認真講野架喇 以前跌市你地成日串佢
我地輸錢佢不知幾開心
自己渣主意玩啦

呂布兄

出現了

頂 又放早左

外圍紅卜卜，人仔6.85

唔敢開put

終於有得抖下氣 比好友挾足咁多日